【立場】一架九巴巴士在九龍灣觀塘道被死警犬截停

【九龍灣 2133】有一批示威者短暫轉戰黃大仙後，乘搭巴士離開。有一架九巴巴士在九龍灣觀塘道被警員截停，警員命令車上乘客高舉雙手。

（TVB 新聞截圖）

✽ㅤ✽ㅤ✽
ㅤ
《立場新聞》
直播專頁：
Instagram：
Telegram：
Twitter：
報料電郵：report@thestandnews.com
報料 Telegram：
訂閱每日文章精選：
支持立場新聞：

依家搞埋巴士 各位係時候要諗多幾條後路！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

tui

根本唔意外 搞得地鐵 私家車 九巴 的士點解唔搞得?
要散水 搵最近地方換衫先啦
full gear上巴士真係天才

Diuuuu tui

推 黑警死全家

巴士入面係困獸鬥 一定起唔撚到 各位市民除非你肯跳窗而且外面無狗包抄

如果唔係俾班死差佬無差別咁打點撚算！！！

黑警垃圾

問題係就算換咗衫
就算係普通市民
佢地一樣照打

831有版你睇

back up！！

直播影住，仲有上面堆乘客仲唔篤灰。

點解無啦啦圍架42c
冇睇前面

9月9日美國國會復會！

九月八日

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

跪求手足聽熟首國歌，一齊唱

[/size=5]

yes
帶晒黑色口罩點幫你

班狗發惡要原因架咩

屌佢老母cum乜春

Diuuuu

痴撚線

轉載 C&D Interior Contracting Company Limited
香港鰂魚涌海澤街28號東港中心1408C室

聯絡電話: 37054330
WhatsApp: 63508191
傳真: 37054330
電郵: pj1101hk@hotmail.com
聯絡人: ERIC WONG

小型工程承建商號碼MWC 2207/2012

呢條友篤灰呀嘛

入公廁又好 係草堆換都好

換咗都唔係100%避到啲恐怖分子
但都好過無

唔會打咁密, 下個禮拜就好難講

推 依條仆街等執笠

呢條友精神肯定有問題，未開波就串記者

九龍灣街坊落去屌狗啦

有仆街係蘋果live篤灰

觀塘狗屋出面set roadblock

條友咩年代
大把人跟韓風戴黑色口罩出街

唔好俾班恐怖分子得戚

#21
轉載 C&D Interior Contracting Company Limited
香港鰂魚涌海澤街28號東港中心1408C室

聯絡電話: 37054330
WhatsApp: 63508191
傳真: 37054330
電郵: pj1101hk@hotmail.com
聯絡人: ERIC WONG

小型工程承建商號碼MWC 2207/2012

呢條友篤灰呀嘛

九龍灣街坊！！！

講真，練好d腳力，有必要行路，幾遠都行

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

CCTVB直播影到啊，垃圾CCTVB

點解維園開槍一個post都無

就黎變到拍古裝咁要行路走難 屌

我就黎要買定隻驢仔代步

其實唔好轉場啦
首先記者一定跟住,而家啲狗行動快速好多
第二係黨鐵

跟住去邊都好快暴露行蹤
你係要玩就玩完一個地方
分散換衫走人

[廣傳]出賣黃大仙手足既人

係咪呢個

老母轉到83台，見到CCTVB live影到手足上藍車42C巴士

有無人知觀塘狗鐵站有無狗

屌佢老母
motherfucker

觀塘狗屋出面set左rb 正常黨鐵都會有狗啦

#21有仆街篤灰！

記者朋友

直播成班人上左巴士
跟住有藍絲報警叫截停架巴士

依家狗咁癲，勇武唔好出黎送頭啦，而且你罵佢佢都無痛，同埋佢地根本唔care市民點諗，佢有權真係可以24小時睇cctv捉你告你，成交太高啦

各位手足要走可以搵校車

但請上車前confirm下係咪拐子佬車黎

起碼文宣易做d

時間：開放討論
地點：開放討論[/quote]

坐校車記得改路走！！！！！

2人3人小經 立即四散 冇記者跟

立即換衫 走去多人地方 商場/上黨鐵

一大班人撤退一定要坐黨鐵 坐巴士連走既機會都無

除口罩

其實主要問題係
1. 唔換衫
2. 成班一齊走
3. 直播影住

死黑警！

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

六大訴求 缺一不可！

解散及重整警隊！你老母

#21 有Eric wong資料！

個電話收左皮

九龍灣人質事件

Push

唔撚細膽學人出黎吠

其實 香港人係咪唔知
班狗入 狗公訓練營嗰陣
就已經被洗哂腦 「畀人點樣侮辱」都唔投降

點解過左 3 個月 ... 圍黑狗既市民就以為嗌下口號就可以扣到佢地血 ?
仲不斷圍狗屋 嗌口號 之後被拉 ?
要贏 要狗驚 就一定要轉方式 ... 唔好再哂口水啦 , 佢地洗哂腦架啦

禍九

電視影住上咩車？

diu

再多十個送頭

依家狗咁癲，勇武唔好出黎送頭啦，而且你罵佢佢都無痛，同埋佢地根本唔care市民點諗，佢有權真係可以24小時睇cctv捉你告你，成交太高啦，根本依家冇任何野可以監管到濫暴濫捕既警察

巴士係九巴範圍喎
係咪要同九巴開波？

仲衰撚過戒嚴

唔係想屌 但其實有冇腦 成車人坐巴士 都開哂post 講咩事 冇人上連登？

退休高層狗狗都去晒狗巴

CLS
舉高雙手 邊個大賊上車
想上巴士大開殺戒？

納粹式搜查 屌佢老母
依家搞到著黑色衫係罪
帶遮出街係罪

警權過大

團結聲援被捕人士仲好啦

講下啲鼓勵說話 去支持被捕人士
反而仲可以打擊班狗既自尊心

佢地懶型 就係因為自以為好正義
只要現場人轉個方式 係讚被捕人士, 反而可以擊碎班狗既玻璃心

至於物理層面既傷害 .... 我無野補充

97 機場
98 美領

九巴係新地的

屌你老母死黑警死十世都唔夠死全家正累人累物冚家剷唔死都冇用呀屌你地

條街太多藍絲，上次地鐵今次巴士，要再改進做法

有人係蘋果篤灰同埋係巴士上報警

其實熱門都已經有post 大家走果陣真係要習慣留意最新資訊

告得喇，侵犯他人私有財產呀

屌你老母721又唔見你咁撚快

我地要同九巴開波？
等佢變黨巴

睇電視見直播影著成班上巴士
警犬好難唔圍你

真係要係就近地方換好衫先 必要時真係要掉gear啦

問題係點會咁撚張陽上巴士 仲要成班一齊 分散跑走啦係到

馬尼拉人質事件事件呀
屌你老母

白色恐怖已經好撚嚴重
黑衫+後生=犯罪無分別

嗌口號嗰班街坊 變做聲援被捕既前線
反而 令個士氣大提升
等佢地唔覺得自己係 condom
係有好多人喺現場支持佢地
等佢地個心無咁驚, 希望佢地可以支撐埋之後既 48 小時

覺得有道理既, 唔該轉畀 TG group, 制定新方針

大佬呀 換完個袋有gear 咪一樣奶嘢 唔通次次都掉嘢咩 錢嚟架

屌……巴士上面有鬼
TVB 話 啟業本身有人落車
比人叫返上車

香港停左鐵之後 根本唔應該轉場 轉唔撚到架

大家查下政府交通規劃就明 講到明係鐵路為主 巴士為輔

屌 頭先佢已經恰立場哥哥
呢d死人態度真係好黑人憎
老豆搵仔快d起佢底

我知大家都好攰 但希望大家可以醒目仔啲 或者一齊換好衫先好再上車

一大班真係⋯⋯

停左個運動未唔洗驚比人拉囉

分散走
換街坊裝（如果可以）

知道大家都好攰，但係強烈建議手足走個陣唔好堆埋一堆搭車，寧願行遠啲，混入咗普通市民先

721
811
831

好低清

我見到都第一時間諗起馬尼拉事件
佢地根本就係恐怖分子黎

Full gear 手足

分散但不落單

2-4個咁走

大家有無玩過GTA V RP

嗱我係講隻game咋
你地係隻game入面都識換衫啦

有冇搞撚錯

你條篤灰狗，我就搞撚到你收皮

擺明恐怖分子脅持人質喇！屌！

屌你老母，一拳鍋埋塊面度，横掂都係，我唔信唔成車撲埋去

To full gear手足
嗱我細個有玩過埋寶藏嘅等下次再挖返出黎

Full gear手足係巴士 都唔開佢地波既

好撚嬲

點開呀

可以試下輕裝上陣啦，包頭、黑衫同冰袖，最多加副3m鏡，連口罩都唔洗啊。都預左唔會近戰既話咁重帶咩護甲頭盔.....問題只係防唔到布袋彈。
差佬都唔係次次防暴衫，有時都係軍裝加戰術背心。

橫掂都比人拉 直接係巴士開波仲好

一定要救
唔救佢地會好大獲

屌

巴打鍾唔鍾意玩藏寶

問題係有記者上埋巴士揚開咗，下次真係小心啲

幾多個？

拉左好多？

有支援先好開呀 班狗都開過真槍 唔想手足受傷

有影住上42c

不解釋

宜家每次完都行好遠先再算

篤灰黃生呀 大家幫襯佢呀

咁藏到寶不如藏人，大隱隱於市。

DLLM 裝修佬！

快落黎 九龍灣街坊

刑事毀壞他人財物

陳創業 CHAN Chong Yip

立場live

係唔係想捉啲靚仔充數

立場LIVE 有黑警直接表示 擺明叫市民曱由

都要搵方法處理啲gear
依家眼罩口罩都當係犯法咁理

千五 唔該

等live完留底

其實快閃點解full裝？

你點預計到有咩發生

22:33 觀塘區議員（淘大選區）葉興國到場

建制？

20左右 睇下有冇之前比人影到D咩 無啲話吹唔帳

葉興國- 博客館- 港人講地

by google

啲人係立場live下底留言叫人del 01app！！！

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

我都見到 佢黎做乜春

咁撚持劫匪上車挾持人質

仲有毀壞他人財產！！
推到俾當時人睇

咁多，係咪好多街坊黎

屌你老母

核爆都唔割

有咩理由要人放手係後尾枕 當人係犯咁撚樣

LM

有gear又點，而家又無做啲咩，可以告啲咩姐
痴線

何解換咗衫仲戴住口罩，咁係冇得唔被針對，換咗衫，上咗交通工具，你就係普通人，仲做啲嘢draw attention？

有班警察係毅進仔
人又廢 又要威

分散做小隊走
換街坊裝（如果可以）

睇得呢位巴打係弱智。

濫權濫到痴閪線

大佬 話人弱智都比理據 你講得出呢句野證明你仲弱智

乜唔係唔應該由班曱甴搜袋
應該自己拎出黎咩？

韓國潮流黎架喎呀sir

屌依家戴個口罩都當係犯

淨捉你48個鐘，保釋每星期報道，再加上你唔會敢再示威，咁都唔夠？

Yes , but i think not work

開左波就官司都唔洗打 即坐都仲得

第一次見到九龍灣區議員

驚閪呀

你咁係唔會令我地驚架

事實係大把人驚
每日拉個d街坊，有幾多手足大家都心知肚明

打記者都當睇唔到 垃撚圾

你老母葉興國係度搞破壞

千其唔好打比呢條25仔

律師？

把女聲

眼罩平咁多，3M平既幾十，靚既都係一百幾，豬咀成三百蚊個架。
口罩是但隊落垃圾桶，最多驚口水被人check DNA。

黑警死全家

真理

所有交通工具都可以唔安全
反而街坊行返屋企可能比較安全

諗下解決方法 見抄曬牌 又影埋樣

德福淘大牛下快落黎

巴士無垃圾桶

屌你老母葉興國死埋一二邊啦 咩如果無證據班狗唔會拉佢地呀

牛頭角有位阿婆係咁鬧差佬係狗

叫死差佬開槍射死佢

差佬郁都唔敢郁

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

笠水狗

走啦 屌你老母

成個鐘啦屌
有證據就攞出嚟 無就走啦屌

手足

全香港人同我落去九龍灣圍狗 逼班狗封九龍灣成條馬路

做到全面擾民 阻人收工返歸但班狗就係度呃ot

個八婆嘈撚到

牛頭角有位阿婆企正死差佬盾牌面前係咁鬧差佬係狗

叫死差佬開槍射死佢

差佬郁都唔敢郁

大叫緊收隊

應該儲緊氣出TG

日日話市民破壞社會安寧，但近3個月最擾民同破壞社會安寧就係班狗

就係無又想拉人返去坐臭格
死變態狗

D狗舉左藍旗 DKLM

唔好呀班冚家剷人渣冷血㗎

屌 出乜撚野

阿婆話開槍呀, 唔怕死架, 敢擔開槍殺哂全香港人

咁都知

睇立場LIVE 2 大家

刑事毀壞 告得

班狗發惡要原因架咩[/quote]轉載 C&D Interior Contracting Company Limited
香港鰂魚涌海澤街28號東港中心1408C室

聯絡電話: 37054330
WhatsApp: 63508191
傳真: 37054330
電郵: pj1101hk@hotmail.com
聯絡人: ERIC WONG

小型工程承建商號碼MWC 2207/2012

呢條友篤灰呀嘛[/quote]

正所謂 阻人收工正仆街

班恐怖分子

DKLM, D狗增加防線

屌 行咗去後面 又想包抄

好撚賤, D狗撩緊交鬧

咁耐係咪得個豬咀？

cls點解成個鐘仲唔俾走

有冇捉左人

推人出迴旋處屌

附近既人可唔可以落去反包?

你班警犬唔好整爛架巴士呀

問左幾group和理非人：
如果有熱血戰士趁佢返左屋企，去佢office留低信息問佢點解要篤灰，割唔割

大家都答：唔割
仲話42C藍絲乘客都會嫌佢累街坊

都無車入,唔俾人企馬路????

Tvb 影哂，一齊上42C

有D擔心, 會唔會陣間TG

有議員到場

屌 班狗小學雞玩咪
過咗2300係咪可以告得?

葉興國定第二個

係

十一點可能會告噪音

葉議員你完咗嫁啦
大家唔好拉去淘大玩呀

推後咗防線

狗隻編號都影到，港台好波

就係佢

葉興國

依條友垃撚圾 深藍建制黎

退後定推前

垃撚圾議員 垃撚圾警察

冚家剷蘋果仲成日想人課金比佢,緊張關頭就做25仔,而家我就一蚊都唔撚課比佢

有無cap圖

起碼有建制 班狗唔會放tg

各位手足留意！！！

環保署投訴link

屌，呢個過街老鼠唔去好過

黑警

警察收咗好多乘客gear

自己轉港台睇啦

等佢出片再cap 睇緊立場

條撚樣霸左個位好耐 而家睇佢點連任

rthk32台個巴打做口型

好撚型，佢叫緊光復香港，處變不驚

光復香港！
Btw佢隻手好似有節奏咁拍咗幾下 重複咗幾次 有冇咩意思？

我都見到，光復香港，時代革命

我以為佢嗌自己個名
點知佢嗌
光復香港，時代革命！

光復香港 時代革命

我都留意到喎

突撚登搜成個幾鐘都搜唔完, 跟本係非法禁錮

屌巴打 仲叫口號

有無九龍灣人一齊落去

有無泛民議員黎

On99

唔好搭地鐵

我都睇到

太子站有手足暈咗 題外話

以後係咪搭咩都唔安全

依家戴口罩犯法?

紅衫巴

咁都得 咩世界
六十年代 差人大晒呀
香港黑警俾人尋仇橫屍街頭唔洗可憐

唔可以俾人習慣覺得戴口罩就預咗會俾狗拉

按錯正評
屌你老味死黑警

778?
串撚到仆街兇尻個阿叔

要散
後面有狗

班FA 幫埋手做人鏈 傻的嗎 有狗咪狗囉屌

我都見到

立場2台係咪熄咗?我得返立場1台。

即搞佢

轉場睇太子!!!!

我想問係咪揾得豬咀？

闔家剷港共政府 香港黑警 官官相衞
望你地橫屍街頭 全港有血性市民唱小鳳姐送你一程

係咪想搜到聽朝

全車周哂，以後行路呀

又呃ot

唔犯法㗎,帶雷射筆都唔辦法㗎,問警察係咪跌咗良心都唔犯法㗎，不過都會比人拘捕同埋入新屋嶺咋嘛，你唔介意咪得囉
警察係唔啱㗎，不過當你未改變到佢哋嘅時候 點解要送頭？ 一攞咗你手提電話所有tg group都會起曬，咁你啲friend就多得你唔少了

現場大量警車

有冇人被捕

巴士係咪有cctv?

未落車

有

一定有 佢有搜到gear

咩gear?

豬咀一個 好似係

好多個豬嘴入咗證物袋
好似仲有護甲, 鉸剪(一把尖嘅野唔肯定)

現場落起大雨

rthk影住個藍色箱同桶係放證物

手足唔好有事

要救佢地

橋街坊一齊對黑警講俾雷劈

屌
班狗阻人講名
又阻社工陪under15

帶哂上警車

到底可以屈咩罪

基本上有豬嘴都一定拉
隻狗好煩

捉咗8男1女個

如果唔亂講野既話，冇
但係會打你

屌個死女狗

DLLM 社工都唔比陪

條八婆好仆街屌佢老母

有無巴絲在現場

睇住live 啲手足一個一個拉上狗車...
喊咗

要走當然要亂咁走加啦！上哂同一架巴士做咩

隻狗乸好撚煩

路過睇到,起碼10架狗車圍住一架巴士

屌你老母 警狗真係低能

明明記者會話可以陪
但唔知點解一到現場就唔得

小學雞

有無人知手足會去同名呀

老豆揾女PLZ 條八婆真係好撚煩

次次佢出黎都好煩

有個著校服

係咪有叫名
聽唔清楚

現在有街坊表示九龍灣黨鐵報左警未知真偽

廿個都黎緊

而家啲街坊係邊

主要在兩邊橋上

東九濫捕中心

差佬鳩叫蓋過晒D聲

我冇野講

屌係咁拉

個差婆每次都開咪大叫蓋撚過哂d聲
成班小學雞 咁大個人 做既野成個小學生咁

有廢老叫一路好走

點解好似得藍C 係現場咁
岩岩聽到有人叫一路好走

仆街 連叫名都唔比

有個男仔俾人拉左 但見32台影到佢疑似俾警員噴左野？

狗叫架

黃嘅都有

黑警而家開始要瘋狂拉人，拉夠二千為止！唔好再做蠢人俾人拉啦！手足齊上齊落，缺一不可

27男5女，1個好似比狗打到留鼻血，頂住呀手足們

懷疑係休班警

講名同電話姐，點解要做到咁仆街

差不多 30個

真係好撚仆街 睇到好火
邦哥講緊好啱 真係好嘔心

站內咩情況？

係咪驚律師搵麻煩
醜人多作怪

講名都唔比
痴L線

想問拉左幾多個手足？

想知岩岩係咪有咩'拒'散行動 定因為RAIN
先冇咩人叫黑社會
好早前 好多人唔歡迎黑社會

現場冇街坊聲援

站內如常

呢條狗女做雞都無人要啦！咁撚樣衰！邊有人屌佢呀，得返d狗先會屌咋嘛！死狗女 屌你老母！祝佢無仔生得cancer 生

頭先下村圍住條友做乜？

捉左幾個？

咁多

成車人拉晒？
咁唔關事搭車個班呢？

我開住電視聽 唔覺有
依家有人聲援返

成架巴士拉晒？？

巴士停既位係地盆中間，企唔到人

街坊都企兩邊天橋

少數入咗月台

真係唔可以再送頭

狗走入下邨 街坊噓聲回應

想問用咩罪拉 唉

應該係岩岩個CAM 收唔中音
因為我岩岩先睇番RTHK

有冇人影到條狗八婆個樣

班狗係度9叫 完全唔L聽到

企睇直播應該有d係鳩拉做數

Superintendent (SP) CHOY WAI SUM

要捉去執行私刑呀

好似第一批放左落車

有無人答到係全車拉晒（拉埋一般搭車乘客）,定剩係拉勇武派放走一般乘客？

收到

真係好嘔心！
口口聲聲話為護法紀
基本人權都唔識尊重
成班仆街用埋d低裝下流手段
黑警死全家

睇錯， 應該係Chief inspector of police

黑警防線拉後